\section{Belang van het onderzoek}

\begin{frame}{Belang}
\footnotesize
\textbf{Industrieel nut}
\begin{itemize}
	\item Sudoku en andere puzzelboekjes.
	\item Computerspelmakers.
\end{itemize}

\textbf{Academisch nut}
\footnotesize
\begin{itemize}
	\item Sudokus $\subset$ constraint satisfaction problems
	\item Aanpak kan gebruikt worden voor het genereren van andere CSP's met bepaalde eigenschappen.
\end{itemize}


\end{frame}


